{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 솔그림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際に追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。費用が追加されます。 最大人数を超えると、入室及び払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約および利用も規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守ってください。 施設の毀損や紛失時に損害賠償が可能です。 客室内での魚や焼肉、炊事道具の持ち込みは禁止され、喫煙は許可されません。 娯楽、飲酒、放歌高吟も控えるべきです。 予約特典として個別バーベキューが利用可能であり、BBQ時間は22:00までです。 メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供されます。 客室は禁煙で、ビリヤード代はかかりません。 駐車可能で、小さなプレイルームとプレイルームもあります。 ツアーでは、いくつかの観光地を見つけることができます。 一日消毒と寝具類の管理でお客様の安心と快適な利用のために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約や利用も規定に基づいて決定されます。予約後の払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室や退室の時間は厳守していただくようお願いしています。具体的な時間については、予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失時にはどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失が発生した場合、損害賠償が請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や喫煙はできますか？",
            "answer": "飲食や喫煙は客室内での禁止されています。また、魚や焼肉、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "BBQは何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "予約特典として個別のバーベキューが利用可能であり、BBQの利用時間は22:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供されています。また、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場完備です。"
        },
        {
            "question": "ツアーでは何を見ることができますか？",
            "answer": "ツアーではいくつかの観光地をご案内することができます。具体的な場所については、ツアーガイドが説明いたします。"
        },
        {
            "question": "消毒や寝具の管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "当施設では、一日に一度の消毒や寝具の管理を行っております。お客様の安心と快適な利用のために、最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 520
    }
}